Exercice
========

Écrire une fonction `recherche_indices_classement` qui prend en
paramètres un entier `elt` et une liste d'entiers `tab`, et qui renvoie
trois listes :

-   la première liste contient les indices des valeurs de la liste `tab`
    strictement inférieures à `elt` ;
-   la deuxième liste contient les indices des valeurs de la liste `tab`
    égales à `elt` ;
-   la troisième liste contient les indices des valeurs de la liste
    `tab` strictement supérieures à `elt`.

Exemples :

``` {.python}
    >>> recherche_indices_classement(3, [1, 3, 4, 2, 4, 6, 3, 0])
    ([0, 3, 7], [1, 6], [2, 4, 5])
    >>> recherche_indices_classement(3, [1, 4, 2, 4, 6, 0])
    ([0, 2, 5], [], [1, 3, 4])
    >>>recherche_indices_classement(3, [1, 1, 1, 1])
    ([0, 1, 2, 3], [], [])
    >>> recherche_indices_classement(3, [])
    ([], [], [])
```
